BLM = Bitch, Lowlife, Motherfucker

老蘿認同

Motherfucker = 中国人
因為佢哋成日「抄nee媽」

burning and looting matters !

老薯認同

老登認同

無老衲回, 零分